除左係度捉鬼之外你班垃圾仲識乜？

宜家乜撚野事，本土派d人唔屌得？一屌就係搞分化呀？戇鳩。無證無據捉人地個立場黎屈人係五毛搞分化，你呢d撚樣先係最撚可疑呀，仆街死啦。